璏 打到呢個字我認你做老豆

請

ok

我認你老母係臭雞

一次就好笑 係咁LOOP煩唔煩d?

璏
Hi仔

老豆

Ok

???

精神分裂？

收嗲啦屌你老母

On9仔

借D椅想要個有錢老豆

璏

噉你開依個po既道理咪又係同出一徹?

呢個ac同fd共用

璏

呀仔～ 爸爸餵你食司華力腸

唔想多個弱智仔

喺創意台畀啲創意好冇？成日得個抄字

廢!!

比d新意好唔好？

連登系甘架拉=.=

甘你老母，系你老豆